[KPOP]點解人類成日要犯同一個錯？

屌你次次整手機都要畀啲陌生人整
仲要入面有衰嘢都夠膽咁做
揾番自己友整唔撚得？

佢喺16、18年都整機佬舉報過兩次, 都被差佬保住
去到19年先正式收皮, 咪已經遲咗幾年

明星點會同手機佬做到fd。。。

屌 不如話依家乜撚野年代
係人都識backup啦
仲要係有咁撚多犯法嘅片同相
而且唔係第一次 係第三次
死咗幾次仲唔識執生
怪得邊個呀

佢地點會識希哥